11/11 和理塞香港人夠鐘起身未

超啦

起

早晨

Awake

起身未啊你地

推 食早餐！

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

未瞓過

起身晨運啦

瞓唔著

起身屌閪啦

有無人黎

啱啱起

2點已經係附近等緊

樓主玩pokemon go 用假gps 就唔好咁揚啦

起咗

早晨早晨~!

發夢夢到聽日應該會有好多火警發生 商場大廈機場要打爆火警警鐘 發夢夢到

起身食早餐啦喂

大叔要準時返工

未訓

我起床啦

出咗去啦

做晨操啦喂

que tout le monde se réveille !

早晨呀

今次真係Good morning sir

push

約左幾個大陸大媽晨早機場大媽舞

起身食早餐做運動啦香港人

快啲推上熱門叫多啲人晨運

任何地方如有有手足做野比藍屍屌
各位返工師記住要幫口屌返d藍屍

啱啱起身！ 香港早晨

無訓過

甴近平

推

早晨啊
起身返工啦

冇訓過 一陣就出

大家要努力返工
唔返工邊夠錢生存交租
起身啦

冇訓

聽到附近有人叫大叫香港人起身啦

光復香港

係到

係邊度

瞓唔到

咁就返工啦

好

開閘 返工啦

起身啦屌

早餐食完屎都柯埋啦

起身啦

早

殺人犯

gm

起左

Yes

早晨大家

聽到樓下有車響𩣑

各位小心 已經好多狗車出動咗

起身未

曱甴平

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

食飽飽，換衫，返工

各手足出門萬事小心

班狗隨時喺主要道路
或黨鐵stand by

記得隨時有便衣狗、私家車係鬼

hihi

辛苦曬哨兵們

Go

咁早

我啱啱起

早晨 香港人

推到你地起身

Good morning

體驗下呀伯做晨操係點

吁晨

起身d h 啦

起身啦出啦

一起身個屎坑塞埋，預感今日會塞得好成功

各位小心 有唔少區都已經有狗出動 已經有幾個手足比人拉咗 今日應該會重狗

醒嗱着夠衫啊 有啲涼

要人掩護！人質未出

準時出現啊

訓唔到，唔使起身啦

無瞓....

起起起

黎明來到～

起身屌閪la 屌完再屌呀

香港人早晨

M痛又訓得兩粒鐘
今日搭鐵一定暈低都似
我唔想架 但記住幫我叫白車

Hello

起身喇起身喇！越多人越安全呀！

大家早晨

起身屌閪喇

香港早晨

已經有狗車等候
香港人小心打狗

食個靚早餐先

起身喇手足

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

聽到黨鐵聽了

早晨！

笑左

黎明來到

要光復

這香港

已起

同行兒女

觀塘開源道迴旋處已經有三架狗車

咁早起身做咩

最中意一早起身返工呀屌!

Push

為正義

冇瞓過

go

推爆佢

時代革命

早啊

起身啦送個仔返學先

唔好㩒緊急掣

去返工 要返工

推推推推

0640東鐵已經無車 手足繼續努力 feel到大成功

出門喇喂

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Assemble

香港人報仇

千祈唔好係馬路放釘

到

Be water 唯快不破

起身啦！

大家加油啊！

隧道黨鐵都有狗

屌人呢

起咗啦！

荃灣人做緊野喇落街晨運先

塞arrrrr

罷工罷工！

太遲啦

小心龍翔道重狗

起左！

加油

中環 香港站 有小量綠色物體

啟業村頭先兩架EU

起身

冇人喎

Puuuuu

出黎啦

邊到有人先